會唔會介意另一半嘅過去

如果佢之前係好中意去蒲落club，但你唔知佢有冇扑過好多個定純粹同friend chill，你會扮冇事唔理定直接問佢

大家都好中意對方，我好想知但冇勇氣面對，有冇人明

會好介意。。但無辦法大家都愛對方
我覺得只要以後唔咁樣做，大家愛對方就無問題

有時會諗佢玩夠呢家定咗就好，總好過遲啲好奇去玩再派帽，但either way都有條刺

我愛埋佢既過去

介意

利申 老婆個處我拎既

好大方，我都想睇得咁開

咁你覺得你問佢 佢會唔會同你講真話先？
以後唔會就得啦，你都話大家愛對方，無謂因為呢啲日日懷疑對方，佢知道你懷疑佢佢都唔開心啦，最後反而令自己無埋段感情。

埋單唔該

會介意嘅話一齊就唔好太投入
不過與其係咁 我係你寧願唔一齊 當係人生一件可惜嘅事

好難唔介意，有時諗起佢同個ex有過咁多回憶，覺得自己好不值一提

我知佢會講真話，所以我先話想知但冇勇氣面對

咁你係咪唔夠愛佢

有ex好正常，但好唔希望佢以前好淫亂

冇話會因為咁唔愛佢，只係如果佢真係有做，有時諗起會唔開心姐

咁你會唔會介意 好難唔投入

同fd扑

呢家 = nigga

你同佢無回憶架咩？

唔好呢個時候捉錯字得唔得

咁介意同自己拍拖算啦
你估你個ex想有呢啲回憶？
可能佢都想無發生過呢？
咁但係有邊個可以改變啊？
相信你另一半啦 成日猜度嘅愛情唔行得遠

現任，唔係ex

問
接受到就一齊
接受唔到就算

講錯咗

睇你接唔接受到公廁